小型狗狗食生肉及生骨頭?

請教各位青，小型狗狗 (Maltese) 快兩歲，請問係咪一定要俾佢哋食生肉及生骨頭 ?
而家係每日兩餐 (早，晚). 朝早食乾糧，夜晚通常食狗狗專用嘅大碌香腸。熟雞/牛肉大約兩星期至三星期一次。而我都買左一大包急凍牛⻣，間唔中煮一，兩舊俾佢咬。
佢食嘅嘢全部都係熟食。我唔係太想俾生肉及生骨頭佢食。唔知啱唔啱。求下各位指教下。唔該哂。

果啲係食屎㗎，邊有資格食肉 ?

唔想俾咪唔俾囉
你點知生骨來源有冇生物污染
有菌有病毒睇醫生幾貴
你平衡到風險?

唔咳哂
如果唔影響佢哋嘅健康，我偏向唔想俾生嘅食物。

狗同人類生活咗上千上萬年
一早習慣人類熟食
老一輩人俾狗食飯添

當然我唔建議狗食飯

我都試過一次用肉撈埋白飯俾佢，佢竟然可以㨂哂所有肉食哂，留返啲飯喺嗰兜，跟住以後就唔俾飯佢食。我都驚飯會轉化成糖份，會令佢哋有病。